「apple」點整走lock screen 個相機&電筒

iOS 14 搵極都搵唔到點樣整走佢
成日都揩到！好撚煩呀

However, when you use Screen Time to turn off camera access from your iPhone lock screen, the camera app is also removed from the home screen.

So you will no longer be able to use the app at all.

用家問題

冇為意層主自己取捨

冇開3D touch?

個電筒真係好撚煩
到我真係想用果陣㩒佢又會唔撚著喎仆佢個街

你有冇反省吓自己先？
我聽返嚟好多人都大讚呢個功能喎，通常用家有問題先會覺得唔好用

教主已經幫用家預留一切最好，唔該唔好say no

教主死撚咗好耐啦

教主會死，但宗教唔會
Apple product係講信念，張相信每一個功能存在都有佢嘅意義，係apple比用家嘅考驗

Apple嘅哲學：我幫你安排嘅事係已經最好，唔需要有得set

間中喺街都會見到啲人開住電筒傾電話

其實偷拍緊

有時開左唔知好撚柒

喺條街度成日見到啲人部iphone著咗電筒

原來係呢個原因 唔怪之得

唔係間中啦，係經常，唔只講電話

可能要jailbreak先得
android都係要root先可以改嘢

真
無拿拿一路行一路開燈

邊隻android? samsung 本身可以任改